{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041362",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 초량동 브라운도트 부산역점(부산역 앞)"
    },
    "text": "ブラウンドット釜山駅店は都心の中のブティック空間として好みに合ったホテルとして多く好まれているところです。 リニューアルされたホテルはより清潔で、客室の寝具や椅子も交換されています。 無料朝食サービスを提供しており、様々な特典があり、釜山駅から徒歩3分の距離に位置しているので便利に利用できます。 Sky-Garden Terrace、ビジネスセンター、会議室、手荷物保管所、ロビーラウンジなど様々な施設を備えており、バスルームは大理石の装飾が施されており、最高級のヨーロッパピアンスパ浴槽でスパコースを楽しむことができます。 Rooftop Terraceでは釜山港の幻想的なシティビューが鑑賞でき、素敵な客室と便宜施設、山腹島を通じて西面と南浦洞の有名観光地を楽しむことができます。 住所は釜山東区中央大路209番キル27で、車、徒歩、地下鉄で移動できます。 チェックインは16:00以降、チェックアウトは11:00以前に可能で、追加料金が発生した場合はLate Check-Outも可能です。 禁煙エリアでペットは同伴できませんし、無料Wi-Fiをご利用いただけます。 連泊すると割引があり、追加料金が発生することがあります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドット釜山駅店はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ブラウンドット釜山駅店は都心の中のブティック空間として好みに合ったホテルとして多く好まれています。無料朝食サービスや様々な特典があり、釜山駅から徒歩3分の便利な立地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット釜山駅店の客室はどのようになっていますか？",
            "answer": "リニューアルされたホテルでは清潔で快適な客室が提供されており、寝具や椅子も交換されています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット釜山駅店の施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "ブラウンドット釜山駅店にはSky-Garden Terrace、ビジネスセンター、会議室、手荷物保管所、ロビーラウンジなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット釜山駅店のバスルームはどのようになっていますか？",
            "answer": "ブラウンドット釜山駅店のバスルームは大理石の装飾が施されており、最高級のヨーロッパピアンスパ浴槽でスパコースを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット釜山駅店の屋上テラスからは何が見えますか？",
            "answer": "ブラウンドット釜山駅店の屋上テラスからは釜山港の幻想的なシティビューを鑑賞することができます。また、山腹島を通じて西面や南浦洞の有名な観光地も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット釜山駅店へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ブラウンドット釜山駅店の住所は釜山東区中央大路209番キル27で、車、徒歩、地下鉄などでアクセスすることができます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット釜山駅店のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ブラウンドット釜山駅店のチェックインは16:00以降、チェックアウトは11:00以前に可能です。追加料金が発生した場合はLate Check-Outも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット釜山駅店ではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "ブラウンドット釜山駅店は禁煙エリアであり、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット釜山駅店ではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ブラウンドット釜山駅店では無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット釜山駅店の連泊には割引がありますか？",
            "answer": "はい、ブラウンドット釜山駅店では連泊すると割引が適用される場合があります。追加料金が発生することもありますので、詳細はお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 673
    }
}